奧斯爾：C.朗在多國都是最佳

美斯（Lionel Messi）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）誰更強的話題，一直是球壇焦點。如今奧斯爾（Mesut Ozil）在社交平台上，給出了旗幟鮮明的看法。

奧斯爾表示：「事實證明，美斯只是西班牙歷史最佳之一，而C.朗拿度在自己踢過球的國家裡，都是那個國家的最佳。」

連登仔：C朗都好似係西班牙踢過波。

一句講哂
當你係教練
只能二選一
你會擺邊個入隊
利申：迷朗

佢意思係唔係美斯都唔係十年最佳，兩人互有勝負？
即係今年都唔係C朗英超最佳啦

美斯只是西班牙歷史最佳之一

佢啱啱轉去阿仙奴嗰陣應該好掛住阿朗
對比太大

5,6年前既小花

住烏可能靚仔啲

lingard

佢未夾過美斯梗係咁講， 聽迪馬利亞果啲最公道

奧斯爾一向識波, 又正直敢言, 敢於講出事實

樓主5識字

梗係朗

朗個個都夾到

花王同幾多人夾到呀

希古恩 天使都比花迷數臭
又唔諗佢地夾朗夾得幾好

可惜迪瑪話美斯勁

全盛美斯應該冇得輸啦

真，我一向都覺得牙朗出色過小花

樓主呢排成日j佢愛隊
搞到眼殘

住烏真阿
為咗保住亨利個紀錄
李城奪冠嗰年專登伏奧燒
啲half-chance可以球球唔入

口頭話佢勁有春用咩
史高斯都俾大量球星話史上最強
最後金球獎一票都冇

三十碼橫傳比牙朗刷助攻

好彩美斯兩樣都有晒

咁好睇人腳喎
人腳ok既話放美斯事半功倍
人腳好差放美斯會chur死佢，一沉就仆街

未答放邊個添
踢傳控就用美斯
打反擊、快攻、高q大棍就c朗
如果咩都唔理一定要揀一個就美斯